七一遊行基本九成不批, 要預早討論後備方案

建議多處舉行流水式集會 =>
5-10處舉行, 地點主要大型公園,球場要近市區,旺區.
如=> 香港公園,
摩士公園,
荔枝角公園,
長沙灣球場,
修頓球場,
荃灣沙咀道遊樂場,...

多處舉行港共難以佈防. 同給MTR或road block攪, 難以到達集會處.